[多圖處決]玩厭了，請以下波台狗公咪再煩我

屌你老母乜柒都姐住哂我處你老母臭閪決咩

開名啦

你遮到咁，點知相中人係咪你自己黎

某英文字頭會員：

同你出一兩次黎就成日想我做你女友，你自己唔del msg比條女知你想出黎偷食係你問題，比女飛當我後備？仲要成日send你唱情歌d voice message，食屎吧變態佬

都係英文字開頭，自己估

sorry

G

一餐元氣搞掂你啦

Costanza？定Diego_Costa

Sorry 咪開名

N Ben：

多謝你餐元氣，但tg唔應你唔該乜成日hi hey here，上黎連登傾下計咪算，同你無乜深入野想傾，不過我地間唔時可以出黎食下sushi

牛角未 我有搙
素質
坐公交車去

N_Bendtner

Not him

Cxxxxxxx?

Agger：

唔好夾硬正經，好唔似你，我唔會出黎睇打女朋友既人

屌原來係Ｎ賓

No

原來係你

一陣到你

係咪Azp______

朕唔是英文開頭

貼我一定爆你條片

秦始皇：

屋企有錢既二世祖我係唔會鐘意，同埋認真，旅行起碼歐遊先會比你搞，就咁去一個地方我係唔會比你掂，保持返少少距離我地仲可以係朋友同約出黎

收到

真定假?

okay

蓋兄：

其實你堅好人，欣賞你21點計牌，跟你去澳門見識好多，但有時關係熟左真係唔想有女王同奴關係，our line is crossed, 88

都係想約下你去J league睇小白姐

本小姐今日溝唔到新仔心情唔靚

邊個再tg叫我咪貼佢我就即貼

我想英國+法國+冰島

波台母狗？

毛毛汪問人係咪狗

n賓

n賓碌鳩又幾大下

認真想問下
點解作為一個女仔可以亂咁同人上床？
有冇覺得對唔住自己老豆老母？

想認真問下

你同人上床前會問自己老豆老母？

喂咪再貼啦喎，唔好笑

大陸仔碌柒啦

差少少唔記得左你都處決得

佢三線放過佢ok?

認真咪再貼

真心想知樓主同過幾多個波台仔扑野？

邊個最靚仔

唔好

張家銘呢

利雲德甲架on9仔

波台真係好多痴線佬

Mola達：

你鋪sm癮仲勁過蓋，其實同你唔算好熟係玩得，但認真你體臭太勁，次次成陣狐味真係唔想玩落去，88

對唔住囉

屌唔好再貼啦

笑死

波台公廁

想比我處決埋？

波台公廁 同波台厹

有冇雀屎

個po好能好笑

咪撚再推啦陷家剷

G錯了

推撚到你仆街死

我地拍緊拖

我呢世人淨係同我老婆扑過野

我老婆都淨係同過我扑野

Btw你呢種雞格 我諗都應該係自細無咩家庭溫暖
大過就要係唔同男人身上得到慰藉
其實你都係受害者

發生咩事

煩=處決ok?

回錯sor9

點解唔係單一性伴侶會對唔住老豆老母？

你做初一我做十五囉
你po我同你啲對話我咪po你相囉
睇下邊個驚啲
唔係以為我同你出咁多次街無偷影你下話
乖啦快啲覆我tg先啦

米能屈我老4

想睇咩咩妹腳圖

想睇

講就講啦 貼圖冇意思

波台會然大起底 2.0

爆啦！係我就唔忍啦！

吹，繼續吹

成班係度FF

原來波台咁多位都係襟兄弟

老鼠黎

上次係東涌問我拎抹架甩底紙巾既波台友就係你！

唔受溝咪出聲囉 洗唔洗貼我出黎咁無品

波台有巴打？ 以為全部絲打黎

八婆當我咩
放哂D對話上黎

我黎

食花生

世界色情王：

想話你痴線變態佬好耐 波台sm友裡面變態係你，無時無刻都想聞腳，仲要話仔細聞有味，肯定好大力索，死變態佬

留名食花生

好毒， 日日揾人明明無人覆

臭雞

波台好多狗公

男人老狗樓主咁多性幻想

比人起完底咁玩成班手畜 正仆街

樓主男人都咁多人狗衝

波台公廁好撚臭

全部同一個對話cap 出黎

真相

扮多人溝

自己睇日期，好多cross

想處決？

繼續唔該

Gchi

Ho gang ah

唔係等呀？

無人識你呀

走啦

屌

爵連又柒

連迪洛夫：

其實你好狗公feel

正

慢聯名叔：

請元氣唔係大晒，88

肯定係啦 我tg咩名呀

波台公廁
做波台ching真好，有西屌

死開啦 臭雞 同咁多人訓

做乜

你ho yeah 咁我都唔同你客氣
呢個cm夠200正評貼咩咩裸照

乜撚 死開啦

快

笑左

唔夠都貼ok?

Po埋我老死Amilk + 佩狗出黎ok?

無佢地

其實咩咩妹真係好吸引好有女王feel
但毒撚唔敢撩女

bb今晚揾我？

我唔再愛你啦

來臣服我吧

人地唔食kfc

佩狗咁嘅樣 牙咩冇興趣

Ok pm u

樓主住映灣園？

我食咪得

10秒內答出佢係邊個

20 ok?

梁米高

nben

過10秒啦學術台台主

網上世界真係多 on9..

你係其一

Currently location：

怪唔之得

咩咩妹繼假膠上報之後又有新花款

雕蟲小技

佢唔隨便啦，我無同過佢訓

咩咩妹真人咩樣??

我做證 牙達陣臭狐真係好撚臭
估唔到牙咩你又岩

Model樣

又去搵仔
好失望

不了 太平公主黎

笑能到我

仲有無

N Bendtner

收到風你同ryo蛇仲有拿樸迪xxxx（唔開哂名）玩3p,
仲比人影哂顏射相

唔開晒名

感情台狗公!

波台手足po樓主圖報牛啦

由頭到尾都係佢係度FF
樓主精神分裂都去唔睇醫生

圖呢

警告你

咪撚post我
tg你又唔䨱

上次綁住你黎吊
成隻狗咁求我吊你
咪以為我冇拍到片

大家一獲熟

點解冇巴打放女既相

要圖留tg la

酸

好想同樓豬扑野

牙咩,係我錯啦
求下你唔好post我

lm

狗咬狗

屌你老母返5p group 唔撚好

摩牙

咩咩妹真係有人溝

聽講ryo拍左片

我屌你老母呀

Ryo同我真心兄妹

好搞笑有人扮同我搞過野

Who are you

我一早比人起左底貼左上黎

無野輸

摩狗唔簽人貼埋你

貼埋我pls

母女丼

點解你開post冇人理呀?
你無料呀嘛！
你無質素 你樣衰呀 成個乞依咁撚樣 點理呀!
乜撚野都唔撚識
up圖又唔識 高登加密法又唔識 乜撚野都唔撚識
開黎戇鳩鳩做乜撚野姐 ？
你咪唔好開囉！
你返屋企啦 打飛機啦 做乜撚野姐？
你開黎做咩呀？ 你開post做乜野呀？？
你開post冇圖你開黎做乜撚野呀！ 屌你！
屌你老母呀 話你聽！
陷家產

咩咩妹咩樣其實
好想識

歡迎自問駕馭到我既男人tg

收皮啦

點先可以識你
一餐元氣ok?

絲打ok？

精彩

少林足球個阿梅?

咪持住有片咁過份

我鐘意有深度既人

處決埋我啦

Ryo蛇比哂片我地睇啦臭雞，
飲尿都肯變撚態

好耐冇見過呢個場面 好感動

Ching唔好爆

屌, google search 都search 到啦

放心無你份

咪扮啦 波台sp小圈子group大家摸晒底了

我30cm
應該夠深

高質

講真post 出來我會報警

企開d la

唔好迫我！

好快d覆我

想我嬲？

好慘

屌你老母阿，扮女人好撚好玩？

又幾好睇

Tg呢 問咗你咁耐

老鼠逐個回覆負評

嬲嬲豬呀

我唔識你，但可以Tg傾，我想識新仔了

你覺得以淫娃黎形容你係咪侮辱左淫娃

點樣侮辱一個adjective?

咩咩真人假相dog

👌

究竟連登仔可以有幾毒
正正經經係社會識女仔啦 起碼唔使比所謂「女神」 撚狗咁撚
個個話要幫阿勇出氣 其實個個都係阿勇

咩咩妹啲性病醫返好未？
醫返好可以考慮下

屌你以為呢到5P交友區咩
成撚日話人狗公
你自己係cap圖講既野9成遮住曬
點知你係唔係撩鳩人之後又話人狗公煩親你

出黎玩都毒？

咩姐 同過咁多連登仔出街 好勇

tg呢？

hehe又多條母狗吊

你會唔會真心左

碌上少少吧

個回覆有20個正皮就post牙咩真人相同推車相

怕乜

你示範左了

哦

好串

愈黎愈少

女神

講笑姐 其實想引你注意

有20了

有相/片未？

其實你係男人想食仔咪講囉 =,=

hi

點解咩咩妹咁鐘意食元氣？劣食來架wor

戇鳩㗎佢 一睇就知係細路仔

正post 留名

Strong post lm

又假膠

炒車就有你份

阿勇係會員xxx😍

5p？

呀咩認真定係9up呀？
tg 話我知ok？

認真

非波台 但自問駕馭到咩咩妹 請聯絡我

越睇越好笑
波台得一個絲打？

見到隻手都食唔落飯 真係減肥恩物

男人老狗帶假髮

平撚到

貧乳到 以為未撚發育

笑到仆街

有更精彩的嗎

手指粗撚到 一係肥婆一係肥仔

露jer相是S Kagawa

牙gap 奶小妹對腳ok?

唔奶肥婆

留意到貢多位手足吾識溝咩咩妹
讓禾來

留名

其實樓主之前篇我的童年係真定係假

Sorry

睇撚左十幾頁 班仔比人處決都唔出黎一獲熟
反正都比人處決左架啦 唔差在爆埋佢出黎

夠喇

Lm

點解有咁白痴既人求我處決佢？

仲話型少少

我撐豬sir

屌！！邊個冒認我 咁大整古

你點知

豬蛇比人處决都咁撚型

如果樓主玩metoo，成個波台係咪會即刻收皮

笑撚左 真係以為自己邊撚個 你比咩仔溝咩質素已經反映左自己係乜撚野女仔啦 Po上黎以為好似好撚威 笑7你炸 傻閪

呢句真 Ching Sick ball

班仔呢

有無我摯友連加特

相同片呢

已經分唔到係真心定假膠

好睇呀波台狗咬狗

型多少少 認埋佢啦

咁都有人信 智商應該唔過100

班9公仲撚on9 3個字底撚死
有高質d既仔 條臭閪幫人含緊撚啦 仲得閒同你慢慢cap 圖處決d7頭 連燈有埋閪真係當正自己女神咁撚樣 想嘔

你係咪未比我屌夠？

樓豬又白又滑 正到

牙豬原來咁能花心

處決得無錯，班友真係當人女王，比人處決都唔反擊，成世奴隸格

無追開po
做乜勁?

豬蛇你冇做錯！

冤枉牙

夠50正評有咩咩妹對波睇（除淨bra)

抵你比人飛

點解你地估到豬sir?

吊你

呃我坐的士 又話有腳瀨！

講到尾最後咪又係冇嘢睇
波台啲人全部都係戇鳩鳩

獌狗

唔能係我呀
呀咩請還我清白！！
我正人君子

得對話圖 以為有樣

我睇到呢到就覺得港男真係好撚廢 唔怪得啲鬼仔過嚟溝港女咁撚易
屌你老母條女污糟個深水埗公厠，都仲要狗衝，真係搞唔掂

成個肥仔波咁

34D,23腰,唔係肥仔波

處決我plz

黃偉綸：「警察唔一定個個好人」

快處決我 快啦

成個po勁有喜感
真係一見到就好想笑

呢樣真

一世人淨係屌過一條女其實都幾慘

唔好諗到我咁不幸

波台仔特別廢，成世做奴，好心比啲勇氣制服番隻雞啦

貼我條撚出嚟想點呀臭G

喂我都有相啊過嚟like我

夠1000正評有咩咩妹粒陰蒂睇

留名待笑

live
睇完

何必呢

仲未有圖

貼啦 得個講字？？？？？？

無人樣既圖

繼續唔該
仲追緊

樓主臭雞收兵

本來同樓主傾緊 都廢事阻住佢處決人
可唔可以update快啲

繼續啦

咩咩妹係咪住映灣

係有先好講

片呢

時間唔岩
兩張相都係

幾時比反2百幾的士錢我？

p哥

睇左十幾頁 都冇人報牛
你班友甘心咩 po佢相啦 係我就唔忍啦

你呢d三姑六婆式煽動，唔做街婆好浪費

死臭雞

還我血汗錢！

又話比我瀨腳

出到黎又叫人反去！

Gay

咩咩 咁撚多波台手腳既

就笑死

咩咩妹，支持你處決班厹

好撚好笑，屌閪咪撚閪，係咪認有份屌過，索過腳，奶過閪都冇人笑架，幾個扮有相冇片又話報仇，好撚正，高汁post👍🏻😂😏

peter哥

成班都癲既

痴線 咁大個有錢女 做朋友你地剩係想屌西
屌西出去叫雞啦 有錢大把女屌
窮撚剩係想要股票料賺錢 做個朋友

好心你班廢物港男咪影衰我地啦
豬西當女神

牛熊太易捉了

想睇圖唔想睇字呀屌

幼稚園學生？

咩咩教下炒股 新手

CLS

幼稚園寫作都要貼題啦
唔好離哂罩先得嫁

支持波台ching貼返隻公廁出黎

又曲線徵兵

波台ching好廢

咩事 ！

點解你會知！？

花生

我同佢地一齊p緊 sorry again

牙咩同我講

咁都冇人反擊

好廢 踩到上心口都唔還擊

一獲熟啦 等咩🙂

食屎啦你

唔願做人了

點del post？

數錯了

捉到方向都唔敢下手

香港做女仔真係可以用個閪當黑卡碌

我屌你？？？

？？波台搞笑post？？

其實唔係幾信係真

辣殺，來來去去都係得啲毒撚比人撚狗
1001都未有咩咩妹啲嘢睇

係有料就貼條女張相出嚟啦

拿拿聲
比張圖黎睇下先啦

上面又話po裸照既

圖呢？

咁叫處決咗㗎啦

你應該諗香港男人願以為自己條野碌黑卡

處決我未

我對痴線無興趣

咩啫 之前睇過覺得幾深刻 所以想知
btw cos狗你曳曳

冇喇？

一係波台ching太垃圾
一係樓主自導自演

求下你唔好貼我阿 臭雞

依單野揚左俾CC台知班波台CHING仲洗出黎行
連鍵盤戰士都不如

膚淺

佢地係為愛既女人放棄自己尊嚴

以死相搏果班只係乜都無放棄過

但你唔係女人

你岩 狗係冇樽鹽
符合標題波台狗公

下星期有冇料
all in 跟你

既然你話我係男人，佢地又有咩女人圖爆出黎？

聽日牛熊真係決勝負

狗又變忽令你覺得佢無尊嚴？

自
以為聽日星期六

聽日買咩？

好有興趣知點解咁多巴打為咗你要生要死
有咩吸引力呢?

咩咩妹收我做兵未

連登就係敗在你地班波台狗公臭雞，污煙瘴氣，你地所謂既港女臭雞，咪就係被你地班狗公做爛市囉，明未啊

其實可以取消成個體育台喎，橫掂都唔係講波講體育架啦，轉去成人台fit哂你地

依照波台狗公增長速度，連登admin再唔做返少少野，情況真係真係會失控。到時個體育台話唔定已經變咗第二個tg約炮群，至少公開警告下個邊個咩咩妹同個幾個狗公先啦！

要block我隨便block，我冇所謂

留名想學野

屌你老母

9:30開邊邊就買，唔會反覆市

即日走呀

收皮啦臭雞

吊你

入左黎 一架的士都冇

點出反去

我大手過夜熊

如果有個身家多樓主10倍既溝佢, 呢個POST會即刻靜曬

有冇是油

有無興識我lol

有得比人處決都係福氣
仆街 我連傾都未傾過

咩咩上次俾我屌得爽唔爽？肯定你唔會處決我

咩咩俾咁多人屌都唔俾我屌，公平咩

留名想學下投資 有無tg

嚴格篩選男妃臨幸 連金鐘m記最具男神氣質蓋清都被篩走

8個位唔係千萬咩

個西幾多波台狗屌過

你地d私人恩怨真係唔係幾想知
不過股票就想學下野

波台厹共通點：請食元氣

點解住半山 都要同波台手足做fd

處乜決啊？
隻死臭雞俾人兇兩兇話爆佢啲嘢出嚟
即刻冇咗件事，縮番入去佢阿媽個閪入面

屌又話多圖處決
追撚左咁撚耐都仲未有新圖

大家唔好再針對咩咩好
人地係曼迷一定係好女仔

咩咩妹幾時約我
我有爭鮮vip卡

咩咩妹真係有女王feel 正

即係慈禧咁既樣？

有無殺兵呢個詞?
真係好少見

嗰種霸氣

樓主目的係想公處自己係公廁

追左20頁，說好的報復圖呢？

咁多版，樓主既相都仲未有

aggwr

圖呢咁

睇個po都feel到啦 一個人對成百個巴打 好吸引

唔識你地成班人 但幾好笑

有新圖未

樓主都HOOK到幾多厹WOW,好靚女嫁?

救命

牙琳好多頂帽

連登真係失敗
咁嘅低賤淫娃都可以係度存在咁耐
畀著以前高登，一早屌到走

屌點解我係最多正評果個

公廁數屌過佢既人垃圾 公廁原來係垃圾既精廁
公廁扮哂野處決人提升自己變女神咁

又出黎撚狗 有無第二招

好厹 食飯都要做條件，未熟就約去英國

More

Kagawa

可唔可以受埋我玩

波台狗公

我屌你老母呀貼貼貼

我可以證實

咩咩係咪食得太多元氣
個身型好肉酸

又話貼相貼片，成班廢柴淆撚哂底，果然係做慣奴隸

呢個上身 仔黎架下話😨
咁撚橫😂

波衫都挺唔到兩邊博頭，咁叫橫，你青春期發育左未？

公廁精廁

你老母係咪仲扎緊腳？

唔好扮老屎忽啦，講到高登男人無J咁

淫娃咁低賤你咪連登溝條淫娃黎睇下

老實講黎得波台都係想睇下 自己隊波 人地隊波既野啦 可唔可以唔好咁多post關於d 5p小圈子野 一個兩個都話睇唔到 又幾十個post 又上熱門又盛 處決完唔好再開post 啦 好礙眼

男人睇過男人

件波衫好似有唔同嘅？

報警囉

咁嘅女都食得落，辛苦晒

一個似樣嘅男人都無

都岩 邊夠你做公廁有價值姐

點解同過唔同男人上床會少d價值？

on9仔，五毛都狗公

屌亂咁up
差d信撚咗
你同無講過有咩分別

屌舊相

因為人地當你係雞

會知廉恥就唔會做五毛

你既價值建立係人地唔駛負責任既評價？

我邊忽五毛？

你都onL9,你咁擺佢出黎，仲好意思叫人同你再食sushi？
你鑲金咩

咩咩妹咁早回cm

其實咩咩妹好正，又靚又有錢，仲要唔怕比你地話雞，逐個處決
可否處決得深入d?好想睇人仆街

如果咩姐約佢地D嘅話 我敢保証被post相嘅佢地會照出嚟食

體育台同成人台不嬲fd底

扮？我玩高登果陣你仲係初中/小學雞，我駛乜係你面前扮？

你啲低賤公廁我先唔想要
我老婆好你幾億倍

22頁都冇樣

Pmed

講到好似本身你有得賈咁

好長

大家獌連手足唔駛咁呀？

見大家都係曼狗 原諒你

N賓=黃洋達 牙咩=陳獸胃

曼狗互咬 笑撚死

Ok 咁唔post了

推下先

喺元氣啲卡位度打開對脾

講咁耐都好似冇師兄交包膠, 真心膠?

推車圖呢

公廁啲屎都無得賣架

你老婆都無得賣

大家以為波台班人比人撚狗咁撚
其實係我地班mon post嘅比波台撚狗咁撚

食元氣暗號來啫

Btw有冇d岀度黎尷尷尬尬，好想走左去個類

好過你自認係貨物

每個人有個價

正 幾好笑

我老婆一早賣左畀我啦
你啲n手閪有咩資格比
留返去老蘭拍賣啦

貼囉 驚鳩你咩

會唔會係你唔接受現實

係呀
分別係有啲人係為生存而賣自己
有啲人係純粹作賤大平賣

真巴打！

真係好可憐

成世只係入得一個洞

仲要成世人價值建立係人地舊性器官身上

妳係咪認錯人？雖然妳咁對我，但妳永遠係我女王大人，等妳啊

其實我知妳想引我上水啫

共享女友

生活條件我唔缺，唔需要金錢，為開心而已，唔覺作賤

肥婆手指

我又玩

睇落都知臭

佢tg緊我，開始懷疑呢個post點錯相

個個都有得屌

咩咩淨玩牛熊？有冇玩期？

你啲價值觀就真係可憐啦
咩係感情咩係肉慾你都未分到呀小朋友
我睇你都係無感受過親情果啲人，否則唔會咁畸型
連登變左你避難所都唔知係連登不幸定你不幸

我只係要肉慾唔要感情

So what?

正股的，牛熊岩岩玩

叫得出女王既都唔撚係男人，影衰曬，好心爭氣啦

呢隻臭雞幾煩下
留名

樓主會唔會開個股票group打救世人

唔好咁講佢啦 佢仲賤過雞呀
雞都話為左錢而出賣自己身體
佢係為左做愛唔洗錢比人發洩既肉便器咋
無錯 人有價值 但價值係建立係人地眼中
唔知你咁淫係真定假 如果係真你真係極賤既肉便器
無人會比成班兄弟屌完仲高談闊論邊個兄弟屌過你

雞都有尊嚴 都知咩係廉恥 你？

哈
典型自我放逐
你慢慢浪費青春
阿叔只係睇唔順眼連登咁失敗容納到你啲異型

唉

b 點解無你份？

唔自愛 臭雞！

自己價值係可以建立係人地眼中咁好笑都仲大大聲

性交好公平，男人講得食過邊條女，點解女人唔覺得食過邊條仔？

不如你返平安谷啦

扑下野講到會無尊嚴

點解鐘意肉慾係典型自我放逐？

成班話臭雞公廁果班可唔可以講下你情我願既濫交有乜問題？
點解男人濫交=食女好叻叻，女人濫交=做雞好醜怪？

屌你老母呀, 你不如咪撚講出黎啦

多隻少隻你都無份

平心而論，大把毒男都以這心態過活，由早到晚都尋閪屌。幸運的、有條件的晚晚不同SP，並暢談自己豔遇；不幸的、無條件的就晚晚J 女優，並與同好交流。時代變，道德轉，人總要適應變遷。懷緬過去，默守城規，又怎能追上時代步伐？

道德已變，何須再談廉恥。

人地食model級數靚女緊係攞出黎講
但你食開波台班騎尼怪喎

佢地老母仲扎緊腳

仲用緊性能評核人

高質果d梗係唔處決啦

想知邊位高汁

今日係咪熊到尾 想入恆熊

繼續ff

覺得咁係唔醒有幾識玩

女王

我估係，-120點入左

唔開 Po 咪乜事都無囉

總有d白痴仔拍食隻蚊要聯想到天下蒼生

男既可悲
女既卑鄙

男既,香港男人真係好慘，走黎走去都係狗公一條路，小弟係日本做過幾年野，角色完全調轉，係d日本妹約我炮，請食壽司？都有既
人地親手呃比我食囉

女既，利用男人既咸濕天性撚鳩人，即係同利用人既同情心無分別，仲好意思公開話處決人，但係說穿左只係一個又亨又臭既公廁

d傻仔出黎講下傻仔價值觀幾好笑呀

單線思維

弱肉強食，年中都大把女人比男人又食又拎

eq低，貪心，自視過高以為自己master到人，比上一級生物折磨有乜出奇？男定女都係呢條法則

開始懷疑咩咩妹係男人黎或一大班人扮，好失望，以為有真女王

我上面踼爆佢亂咁點錯相都無人理，呢個post完全係小圈子post，why fake me

咩咩妹真係女黎

價值建立係人地眼中有咩咁奇？
你見工都要sell比人地聽你值唔值個人工啦。唔好睇咁多tvb啦，個d勵志既金句：「唔好諗人地點諗你，你自己覺得自己唔係就得」。講真，有邊個真係可以唔諗人地點諗呀？如果你全部現實世界既朋友都覺得你濫，佢地都會諗你係隨便，唔經貴。你係咪又可以咁輕鬆呀？

Here is 連

呢個係咪借刀來

其實無人講過男人濫交好叻
係咪做公廁做到思想極端埋

我即管同你認真一次
沉迷肉慾，同小朋友玩手機上癮、毒癮、賭癮本質上無分別，都係追求短暫刺激帶黎嘅快感
越沉迷哩種短暫快感就越迷失自己
做人明明仲有好多野可以帶黎快感，例如追夢過程、實踐到理想嘅滿足感、或者低層次一啲，事業上嘅成功感都得
兩者分別係，前者(短暫快感)係唔會累積到任何正面成果，而後者係有實質成果(獎勵)

你哩種追求短暫快感而放棄長期成果嘅行為同自我放逐無分別

不過我講咁多你都係唔會醒 我都唔知為咩同你認真，自膠

連迪
N_ben
S_kaga

好多獌巴

喂kagawa 唔係好細個咋咩

香港女人最好笑係鍾意歪理當真理
做雞又話身體自主

用人性撚完人又話性思想落後
玩弄感情就放大有男人都係咁做

喂，我無話男人玩女人岩架
你自己妄想我講男玩女就岩

仲要係完全利用天性去玩人就當係弱肉強食
你放野食係任何動物面前，佢都走埋你身邊啦
叻既唔係你，係你塊閪姐
有本事下將同性既人當狗咁撚

即係份工唔請你你會覺得自己無價值？

Sorry我真係好輕鬆，無放過d咩公廁臭雞在眼內

做咩變左道德討論區

繼續處決啦

俾人公開有體臭果位清好橙

唔洗下下強調自己唔care喎
換個角度，係連登一個post留下言，我地需要關心個樓主上唔上心個留言咩

動物界法則就就係咁

獅子會唔會同情隻羊天生屎過佢天性馴過佢唔食羊？

隻羊唔想死係應該自我保護，避開獅子，同樣咁濕咸女人講兩句就做兵既人根本唔適合識女仔，否則下場就係處決

又係你問我係咪咁輕鬆

其實無問題嫁，難得你認你自己係濫交，難聽d講咪姐係男人既肉便器，你自己覺得咁係開心已經係最重要，但你千萬唔好清醒番，如果唔係你會覺得自己好污糟

文字討論

狗公係真嘅
但個咩咩妹根本唔知邊打邊個
亂鳩咁po出黎屈係自己fd果堆
做場大龍鳳撚下其他波台仔架咋

男人係我肉便器多d

睇完呢個post就覺得自己唔鍾意踢波運動同無波女人係好鬼高人一等

獌區有冇高汁清

獌狗真係好撚淫亂

好無聊，一個窮得只剩錢的孤單女人

師兄好塔利班，可以咁樣憎埋足球

波台開post都有人信

你覺無錢富有定窮得有錢

你唔係話退出咩

咩咩姐可唔可以識你

掛住你 唔捨得你嘛

你只係表明自己既行為
你係做緊一件利用人性去行騙既行為
性質上同呃錢無乜分別
只係欺騙感情唔犯法咁解

個道德問題唔係在於性
性只係你行騙工具
濫唔濫交係你個人問題
但係公開處決就係你人渣既地方

留咁多言只係有感而發
因為用食花生角度係幾好笑既，但如果用一個香港人既角度我就覺得好可悲，香港人，男男女女都淨返一個呃字

屌垃圾HSBC-90果陣彈app 入唔到 開返爬左8格

清你冇事嘛？

搞下苦笑gag咁解
成班男人追一個波踢
同成班男人追一個無波既女人
無咩分別

連馬仔都有

唔爭在搵埋夜子清

誰人背後無人說 那個前人不說人
今次大家握下手打和啦SUPER

想幫樓豬奶西

處決佢地呃左佢地乜野？我得到乜野？佢少左乜野？

又要做雞又要拎貞節牌坊

唔同人唔同價值觀

你覺得果班人依加有無一個係驚緊你貼佢地個樣？
呃感情唔算呃咩？你得到咩你自己先知
不過我估至少你都撚得幾開心

我都比人貼左相啦

反而我真係無貼人相

成班波台毒撚5P

還擊麻
女兒當自強

如果d相係真
冇波 腳短 樣唔知
唯一可以接受係白

肥底 腳粗 都咁多狗公 香港女仔真係唔優嫁唔出

咁既假膠PO都咁多人真心
笑到收唔到聲

ching 講咁多都係多鳩餘, 樓主心態只係願者上吊, 打死無怨.
波台又真係好多毒撚, 好似未見過囡咁, 成日圍撚住一條女嚟轉.
講真真係好撚好笑.

要睇閃卡，就要真心回應

處決？處係邊

一場熱狗你出賣我？

唔比你玩！

求包養PLS~~

港股呢d莊家市11點又比人撚狗

波台真係垃圾狗屎集中地
高登又好 連登又好

我中5啦

好彩冇 Po 我

點解樓主唔算靚都可以一大堆狗公

笑4 成班

波台厹原來都係襟兄弟黎

一家親

其實係班男人自己唔要尊嚴在先，都冇得怪人地撚唔撚狗

究竟點先識到咩咩妹

追開佢啲PO都唔知有咩聯絡佢的方法

你係咪想要？
我有

係呀,雖然唔知一開始點破冰
我又唔睇波,又勁少睇股
有無貼士佢重有咩興趣?

冇食 佢唔肯同我去

點解可以玩咁耐 好多cdrom中伏？

你係咪M底？

又話單邊

說好的爆單邊？

唔肯定
不過係好奇
至少知自己S人無快感 除非係拳腳毆打

睇相佬咩

樓主比狗屌

蓋ching=狗

狗咬狗有咩唔好?祝埋你地長命百歲百病纏身呀 快D繼續唔好停

做乜學阿古路咁自認係狗

我仲係青頭

入100手近熊搏見DH啦

波台垃圾

食完氣就真係 cheap 左 d

留名學野

求射住小弟

咩妹啲手指好似男人喎
關節好粗，就算係肥婆都係多肉姐

我哭了.同樣笑了
咩咩妹是唔是小小羊?
網絡世界不值一提 唔好太過執著
女子身體很重要的 要好好珍惜自己

唔好同船啦 好嗎

大龍鳳

數多次啦

我正人君子，冇你咁花心

所以見唔到我名

metoo

Username同段post唔match

冇你d臭雞又點會有呢d狗公

咁我認我老母係札腳啦
咁即係你老母同你一樣係精廁
而且單一性伴侶就叫札腳？
係你咁cheap先比人叫精廁姐
另外時代唔同都唔會好似你咁濫成個流動精廁咁
繼續數用自己西洞換黎既男人係垃圾黎刷優越感啦你

好慶幸呢班波台撚過咗黎兒登

咩咩妹駛唔駛做到咁盡牙 清算波台手足

有時真係唔怪得啲港女有閪就咁撚串
狗公真係多撚到

你都過咗黎

滲透破壞呢啲野你識咩

毒撚都識寫字嘅

想識女s
求tg

你含能啦賊登狗

母狗

原來波台係咁有趣嘅

自己想點就想點，點解要因為精廁公廁呢d term限制自己

唔知點解覺得樓主好可憐
同佢做朋友（唔係指班sp) 應該幾辛苦
利申鳩估

雞

太多投射了

我好幸福

咩咩妹點解可以咁正

可唔可以同我扑嘢？

咁快無嘢睇啦?

公廁扮女神...........

阿勇比左 50萬 連手仔都唔比拖，你明啦

明明聽番黎係你問佢拎抹精既紙巾先既

一個願屌一個願含，食個快餐咁撚小事都要搞到台慶咁款。

呢D 假圖都有人信

🤙

大愛姐

如果咩咩妹唔係一個局，
係真人，我覺得好可憐
好似上邊巴打咁講，無感受過親情同愛既人
價值觀先會咁扭曲，又無一個正常朋友
有個朋友同樓主情況差唔多，仲要無錢
輪落到要租床位返pt，勸咗一輪
依家個人終於正常返啲，無咁墜落
希望佢有一日真正學識咩叫潔身自愛

咩咩妹人妖黎架
上D 圖都係P出黎, 佢撚有錢咩
佢做雞要倒貼架

現在既後生女係咁上下

希望我係真心膠，俾人撚啦

原來波台咁多襟兄弟

屌個post笑撚死我
球台真係有趣

強貼留名

笑撚死

有本事爆埋我啦

個po好笑

但真心膠仲好笑

元氣難食過屎

可能好快見報

認真勸樓豬個d仲好笑

who??

呢個post絕對媲美波台起底

你父母學校教到你好似富士康啤出黎既公仔咁

明明唔係傷天害理，又唔會折壽幾年，都要「價值觀」...

可悲

咩叫無正常朋友，直線思維到，唔見你貼下你d正常比友出黎？放上黎梗係果班outstanding friends

帶足套濫交下你情我願唔講金，有乜問題？陰道愈窄愈代表係好老婆？你唔聚抽橡筋？

好似有條hp bar，比男人插一次會扣一格血，同過幾十個男人上床就會game over，醒下啦，人生短短幾十年，幼稚園開始學守規舉，一出黎做野就身不由己，幾可悲？又唔係叫你去殺人放火，自己係床頭熄左燈做d乜咪去做啦，小小既自由，小小既自主，咁都要搬咩家庭溫暖出黎

咩咩真係好有深度

見到對手就想嘔

果然波台好多痴線變態佬,一D尊嚴都冇

牙咩

咩咩bb我愛你

agger 同我價值觀一樣 俾無謂既桎梏限制住自己真係好無意思 道德撚返明光社啦

咩咩妹想去英國就過黎搵我 咪同班9佬一齊玩

好撚高汁,推推推

認真少少就ban到班道德友收嗲

要save左佢得閒拎黎回帶

希望呀咩貼埋你出來

佢話高質果d唔會處決牙

男嘅都會叫雞手淫搵 SP。喺唔影響他人情況下做番自己，真係唔覺有乜問題

支持咩咩妹貼埋2&b出黎

道德撚真係好討厭 要強加自己嗰套落人身上 唔跟佢嗰套就係雞係公厠係狗公 咁撚有道德咪撚打飛機啦

咁你貼撚硬

請問咩咩姐幾錢Q？
包咩服務？
係邊區方便？

真心誠意問！煩請回覆，謝謝！

支持 有冇興趣同我做d熄左燈想做既野

高汁ching
想當年瘦毒窮都做過狗公
冇樽嚴
依家做占搵錢好過
等d女自己來

同意

貼對話夠 唔好貼樣 大家好黎好去

臭孤

原來同蓋仔你係老襟

屌你老味 記低哂班狗公名

Hugo1991

貼晒先好睇

下一次會貼voice message，名單如下

Agger路
N BEN
蓋
2B
熊餅
連迪跌夫
舒拉福特
Cosxxxxx

抽3個出黎祭旗

貼熊餅條撚樣先

做公廁唔緊要嘅，安全啲衛生啲就得
有時傳染病係咁惹黎惹去

全部啦

波台手足振作

好彩冇錄voice message

醒下喇，仲圖，有圖一早出左喇

睇你既回覆，你應該係真絲
守規矩同道德，係最簡單直接令一個人接受你
因為呢啲係普遍人既價值觀
姐係好似連登盡可能唔貼人相，係共識
一來怕法律責任，或者跟車太貼
二來你貼人時，人地都貼你
保護人亦係保護自己，你咪一樣會守呢啲規矩
可能你仲後生仲青春，又多厹追捧
呢一刻你唔會明白要留住長久既關係需要乜野
或者你唔稀罕呢啲關係，新鮮感更加滿足
家庭關係可能捉動到你神經，唔好意思
不過正正需要守規矩，道德先係良好家庭關係
如果你屋企好特別，我無野好講
可能呢刻你無人需要顧慮，唔介意被人話濫交
暫時遇壞人有生命危險，係你好彩
條命你既，享受自由自在，乜都好
無問題，條路自己揀，仆街唔好喊
長遠黎講，女仔應唔應該咁，你自己識諗
我都多管閒事咗，不過係連登提兩句，我好閒姐

人生黎一次，點解要跟大隊？全世界一齊「良好家庭關係」，「介意比人話濫交」所以唔好濫交？

每個人都揀左佢既路，坐係屋企乜都唔做都係一種選擇，有咩人有資格喊？揀跟大隊就有資格喊？

我守唔貼人真樣，因為貼左佢佢真係會好難受，侵害他人係大原則問題，但係我濫交得黎又唔係有愛滋四周播，仲要對方開心，有咩規舉守呀？咁有規有舉不如你劃條街，拍拖幾多日可以做愛？

你個user name

幾斤花生都唔夠

波台狗公之黃昏

拍唔拍長拖？幾時做愛？係你自由
個個情況都唔同，我唔再刺激你
呢刻你享受人地需要你，你當然可以繼續
你覺得自己偉大，大愛，施捨毒撚，我讚你叻添
但女仔可以玩到幾多歳，放盪到幾歲？
呢個唔係歧視女性，係自我保護問題
唔濫交係俾自己一條後路，一個可以選擇既未來
不過你唔怕受傷害，我欣賞你勇氣
口口聲聲唔貼相唔想人難受，咁你貼厹對話為乜？
人地perfer同你私人對話，你就貼出黎，叫唔侵害他人？
你send裸照，人地貼出黎，你又點諗啊？

圍爐Post都吹到咁多頁

睇咁耐都係覺得樓主幻想過度，如果真係乜都有咁高質洗鬼係連登搵仔食咩！
出面大把仔可以揀啦！
仲洗浪費時間係網絡世界傾計咩，
唔好講咩你鬼知我現實生活有幾多fd之類，
真係咁充實邊有時間係呢度講咁多大道理

我無刺激，見你咁大段咁正經咪認真下

貼對話好mild，比人起底個個都係介意個樣比人評頭品足，avatar講過乜好重要？

既然你識講人人唔同咁又何來規舉？長久既路，請問邊條保證長久?

今日唔知聽日事 及時行樂 未來係重要 但太重視未來忽略現在先係最對自己唔住

貼唔貼波台厹對話，你地tg有共識
我唔關心，反正無興趣，厹有冇對話都嘔心
圖反而有興趣，可以恥笑下
上面講咗，因為之前個fd好似同你情況差唔多
濫交一段時間，慢慢跟本無人理，屋企又唔如意，雖然依家正常返，但都好似唔太識正常社交
所以見到呢個post先9 up咁多
可能你身邊無濫交之後後悔既人，你享受，覺得長久就ok

我想返轉頭，但返到咩，唔好講笑啦

搵佢做 SP 咪番到

無話唔得
問題係你肯唔肯做 及 keep 到幾耐

點解會返唔到 睇想唔想姐

唔好咁啦，我個fd努力逐少逐少改變緊
雖然佢呢排少咗要我擔心，不過我相信佢會改變到
佢都無逃避同掩飾過去，咪當係一種回憶同經歷
真係覺得佢好勇敢，都啟發我好多
唔同你講啦，你繼續玩鳩啲波台厹

你唔識我

無啦啦返乜鬼轉頭，個頭先話享受濫交

我覺得追求自己享受既野 無問題
至少你對自己坦白 香港人有幾多個可以咁

我個人覺得最反感係一個極度自戀
同將所有野 都當係zero sum game咁睇

你咁叻女點會無辦法，咪膠了

你想埋單收山，大把狗公毒撚衝晒出黎啦

返咩轉頭 行咗既路 一係一路行落去 一係轉第條路 過去唔應該係一種負擔 因為有呢d過去先有依家既你

求咩妹放過我地波台毒撚
我地日日係屋企打飛機先會變到唔識同女仔溝通
對唔住

推到班波台狗仆街！！！！

G持

入黎睇波台痴線佬

1001

難得的好人

唔好開po2

苦主一齊推爆個po

推

好攰，都係唔推了

想奶腳

樓主派下花生竟然引到咁多認真撚來講經

越認真先越多花生

唔好再推 知錯了

咩咩真心想識有幾多個，酒肉你唔厭？繼續晒時間呢d唔係講玩

ps 香港男人唔該爭氣d

好想瘋狂同樓主及時行樂

見到咩咩妹好享受而家既自己，但係你有朝一日回望唔好後悔就得 記得條路自己揀，後果自己負責

扑野唔好咁認真，
有d人扑完就有佔有慾會上身，
玩之前分清楚先啦

p.s.就算係狗公，樓主咁樣處決人都講唔通喎
太痴身block柒佢咪算

有無round 2

每張相下面個段文字真係畫龍點睛

咩咩妹 如果你真係貼相 我會同你攬炒
你唔好唔記得我都有閃卡

咁多襟兄弟，其實可能好多都睇過

咩咩拎你tg黎 等我會下你

有本事嘅，一早出晒去揀囡

等睇閃卡

快D出閃卡啦

我請歐遊 同我卜ok?

最初以為係一班假膠
而家睇睇下好似係真人真事

真係要撚嘅
做咩要係連燈撚毒撚
話自己係真絲然後放低tg
毫無挑戰性

你係頭號狗公！

其實男人濫交成日溝女只係想搞野，都會俾男人睇唔起，網上成日都有批鬥狗公post喇，我有朋友持生得靚仔成日溝女，其他人無一個會介紹或帶自己女朋友同佢一齊食飯行街。因為佢曾經暗溝其他朋友既女朋友。係大家心目中都勁睇唔起佢。

你永遠都係轉移視線，講黎講去就係男人濫交無問題，我做女人濫交就俾人批評。好心唔好咁小學雞式思考，個問題係濫交本身，唔係男女性別事。

之後你思辯套路就係濫交非錯論，亦係你最有力既point，當然部份係啱，香港唔係中東，濫交唔係罪唔會俾人燒死。不過細心一睇就充滿漏洞。正如你評判有巴打話你濫交既想法好似工廠啤出嚟一樣，認為我地受到家庭學校影響左。咁你無受影響即係你屋企教導你濫交？濫交原來對一個人睇法無影響，咁你又會唔會係cv到列明？

1999sorry。

說好的vm呢

同埋你覺得濫交無問題，就唔需要咁多口水，一時又吹性自主，一時又講女人權利。你話社會虛偽都好，你俾人話公廁俾人笑就預左。

比我屌OK?

集體炒車，撚狗post

8百幾個正評

乜野多口水，覺得濫交無問題梗係base on權利同自主

好似你地咁吠公廁呀狗母呀但背後連濫交有乜問題都講唔出咩

好正,想屌

咩咩 tg me 班狗公就處決左佢啦 我咁高汁

咩咩，妹真心正

咩咩妹真心正

閃卡呢

靚仔 碌鳩又長又粗又硬 實屌到你叫救命 可唔可以包養我

樓主啲雞格好似emilia

根本同一個人

no la email 大波

信呢個post有真野ge人智商唔過10

繼續推到班狗公仆街！！

嘩

做樓主朋友都應該幾開心

成包花生食晒都未有voice message

我愛樓主

tg me
見到我碌鳩你肯定會嚇親

豬蛇你都有份

扯左先得6cm梗係嚇親啦

花生好好食

其實主觀上既討論
好難有大家都確信既答案
更何況係價值觀
價值觀放係唔同年代 甚至唔同人都有唔同睇法
所以都係 打和啦
Btw 個人認為 括巴講得好岩
唔好比佢停

第一次見蓋咁撚淆

入黎食花生睇走數

On9中大email淨係夠膽喱係自己地頭
有佢講冇人講
點似得我地牙咩係到舌戰群雄

推！！！！
波台狗，仆街吧！！！！

你冇份咩

無！！

見你肉酸唔侵你玩

個個都話有大家閃卡又唔放係到咀炮
十足十美韓拎住核彈爆左十年都未爆

金仔同侵

廢柴真係廢柴，永遠得個up字，咁撚淆底就唔好做狗公啦屌你

咁就一於抽你先啦

我都係第一次見蓋ching淆撚到咁

其後一名自稱小皮球的男子致電報章求饒：

一 名 自 稱 「 小 皮 球 」 的 男 子 昨 主 動 致 電 本 報 ， 首 先 聲 稱 自 己 只 是 「 玩 」 和 「 吹 水 」 ， 該 題 目 只 是 抄 自 其 他 網 站 ， 當 日 他 其 實 沒 有 干 擾 考 試 。 言 談 間 ， 他要 求 記 者 不 要 再 報 道 ， 又 多 次 問 記 者 這 樣 「 吹 水 」 是 否 犯 法 ， 也 提 及 過 往 曾 發 生 多宗 網 上 留 言 惹 官 非 事 件 。 然 而 ， 他 後 來 又 反 口 指 自 己 只 是 「 小 皮 球 」 朋 友 ， 並 非 事 主 本 人 。 當 記 者 再 致 電 他 時 ， 他 說 「 小 皮 球 」 沒 有 興 趣 回 應

依次淆好多喎

幾多個有食到

果件垃圾連加特呢

樓主有無STD?

咁都推到37頁

咪能推啦